連登咁撚廢，不如一齊翻高登，高登都有app la

連登咁撚廢，不如一齊翻高登，高登都有app la

天下烏鴉一樣黑

就好似後期嘅Tvb vs Atv